keep大陸電話號碼儲值卡 / 低月租卡問題

見你咁有禮貌，我就教吓你啦
首先一出羅湖，有間聯通官方營業廳，喺嗰度申請張叫”日租卡”，月費頭一年¥6，第二年¥12，然後數據用先計¥1=500Mb，但呢一齊都唔係重點，重點係你成功申請到呢張卡之後，就可以轉上邊嗰張一元日租卡

低成本養大陸電話卡，啱間中上大陸的人用。但係上唔到 fb, YouTube. 零月費

我在 dcfever 買左張大陸聯通 （搜尋 聯通毛卡。在yahoo 拍賣好似都有）。

最近搜尋過約 六十元

淘寶定張 深圳聯通日租卡

$6個月 $1一日1GB上網，唔上網唔扣$1。

收到卡拎上大陸聯通營業廳實名登記。
（留意返，營業廳只有上台plan，無儲值卡賣，唔淘寶要買的話去關口鋪頭/書報攤買，但比人賺一個double)

香港人淘寶買卡會比較麻煩少少
大陸人淘寶買卡，禁買，入資料身分證，就會自動登記好，賣家寄出收到卡就即刻可以用。

香港人淘寶買卡你要另外聯絡賣家（用旺旺聯絡），同佢講要咩number，咩卡，叫佢比條補郵費link你買，然後叫佢直接寄出，你同佢講到明自己去營業廳實名認證。

你收到卡/即使你係深圳買，你張卡都唔可以即刻用，要親身上深圳搵聯通營業廳實名認證

咁香港人用回鄉證/香港身份證都實名到？

留名

好似無講有漫游
定是我睇唔到

有，用緊

thx....我都用緊係扺用....不過我唔記得左左開漫游要下次上去大陸再開
請請你知唔知幾耐唔用張卡會被停

應該唔會停，因為你每個月會扣月費

無錢扣咪停機